換左部12pro max未收到過5G

家庭plan用緊中國移動，轉左電話後，未收到過5G
有無人話我知5G係點樣🤣
sim係新嘅，電話係新嘅

點解問下都要負評喎

仲用緊4G plan

見個台話免費續約升級，升左但都係收得4G，不過覺得接收好左D

睇片上網熱過4g少少囉 食電少少
感覺咪用緊wifi咁
一樣12 pro max

Ching用緊邊個台？

支
簽左24 未完約

佢有得俾$88額外買50gb 5g

慘得過我join咗5G plan但好似從來未收過5G😂
係咪set漏咗啲嘢

我就係咁樣囉，部電話仿佛無5G功能🌚

應該唔駛SET D 乜野, 先打上台問下係唔係5G plan.
再唔得就落鋪換SIM...

已經係新sim咭，所以問下有無Ching 都係同樣情況

有冇開左低電量模式
我之前都以為係台廢
點知一開左就會落返lte

setting 有冇開5G?

有開到用單咭，13號用到今日未離開過將軍澳區，可能出九龍會收到掛🌚

Smt 用家油尖旺區表示日日收爆

咁可能真係支那台嘅問題，咁多日剩係見到LTE

用 5G 根本唔使換 SIM

頭2日用舊sim一覺訓醒無左30%電，換左sim電量就正常返

用CSL, 一換機已經收5G, 完全冇問題

建議巴打落鋪試, 因為鋪一定得好

支那嘢真係寧舍古怪

放假去試下，多謝Ching 嘅建議

Smartone 長期收5g

係喎

Ching 系邊區？